如果陳冠希上中国新說唱就好睇了

做評判屌到d 參賽者者仆街
做參賽者屌到吳亦凡仆街

唔識普通話比人屌就真

肯定唔俾播出街

爽